忍唔住又追多次來自星星的你，點算好😂

其實我已經翻睇過5次（3次韓文版，2次粵語配音）
但係最近J2夜晚又重播😂忍唔住又追多次，但係又唔覺悶ga wo😅明明已經記得哂d劇情🤔

Omg點解星星可以咁神咁好睇ga 睇左5次都唔覺悶真係得星星先做到😂😂😂

琴日岩岩煲完第37次 真係好好睇

甘多？😮真定假ga

冇apink已經可以唔睇😂

😅

只要唔好睇到expect有都敏俊咁嘅男人就得

真係有就好 好想有個咁既男友

都敏俊係個must law 唔該

on9

我都有睇，其實幾有趣

you are my destiny~

有聲

樓主你生晨八字係咩？我燒一套比你

吾明🤔

好想要個韓仔oppa

你幾年幾腦幾時出世，中放名叫咩，係到打出黎啦

又忍吾住追T_T

睇三生三世啦

刀MIN俊C

負皮

想睇多次唐伯虎沖上雲霄